9up攝影谷

有冇人成日想影相但又搵唔到腳一齊影
入黎交流下影相技術 開下團去影相
小弟希望今年有人carry一齊去影雲hi

交左表唔該較番可以俾人invite

Push

整返

added